邊個會喺第一個小氣鬼揚威國際

香港邊個會好似泰國呢間嘢咁，借natsec嚟出氣？